<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="STR_ANDROID_VERSION">အန္းဒ႐ြိဳက္ ဗားရွင္း : %s</string>
    <string name="STR_APP_UPDATES">အက္ပ္ အပ္ဒိတ္မ်ား</string>
    <string name="STR_APP_UPDATES_SUB">အပ္ဒိတ္ၿပီးေနာက္ Samsung apps ကို ေနာက္ဆုံးထြက္ ဗားရွင္းသို႔ အပ္ဒိတ္ျပဳလုပ္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="STR_AUTO_RESTART_AT_AB">အလိုအေလ်ာက္ ျပန္လည္စတင္သည့္အခ်ိန္</string>
    <string name="STR_BTN_CANCEL">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="STR_BTN_CHANGE_TIME">အခ်ိန္ကို ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="STR_BTN_CONTINUE">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="STR_BTN_DONE">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="STR_BTN_DOWNLOAD">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="STR_BTN_GO_STORAGE">သုိေလွာင္ခန္းသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="STR_BTN_INSTALL">ယခု ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="STR_BTN_LATER">ေနာက္ေတာ့</string>
    <string name="STR_BTN_OK">အုိေက</string>
    <string name="STR_BTN_PAUSE">ရပ္နားထားပါ</string>
    <string name="STR_BTN_RESUME_DOWNLOAD">ေဒါင္းလုတ္ ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="STR_BTN_SCHEDULE_INSTALL">ထည့္သြင္းမႈ အခ်ိန္စီစဥ္ရန္</string>
    <string name="STR_BTN_WIFI_SETTING">Wi-Fi သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="STR_CAUTION">သတိ</string>
    <string name="STR_COMMON_LOW_BATTERY">ဘက္ထရီ နည္းေနပါသည္</string>
    <string name="STR_COMMON_MEGA_BYTE">MB</string>
    <string name="STR_COMMON_PERCENT">%d%%</string>
    <string name="STR_COMMON_PLZ_WAIT">ေက်းဇူးျပဳျပီး ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="STR_COMMON_PLZ_WAIT_SEVERAL_MINUTES">ျပန္လည္စတင္ရန္ အသင့္ျပင္ဆင္ေနသည္…\nယင္းသည္ မိနစ္မ်ားစြာ ၾကာႏိုင္သည္။</string>
    <string name="STR_CURRENT_VERSION">လက္ရွိ ဗားရွင္း: %s</string>
    <string name="STR_DM_CHECKING_UPDATE">အပ္ဒိတ္မ်ား ရွာေနသည္…</string>
    <string name="STR_DM_CONNECTING_SERVER">ဆာဗာသုိ႔ ဆက္သြယ္ေနပါသည္…</string>
    <string name="STR_DM_CONNECT_FAIL">ေဆာ့ဖ္ဝဲကို အပ္ဒိတ္ လုပ္မရႏိုင္ပါ။ ကြန္ရက္ (သို႔) ဆာဗာအမွားတစ္ခု ျဖစ္သြားသည္။ ေနာက္မွ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="STR_DM_WIFI_DISCONNECTED_WIFIDEVICE">အပ္ဒိတ္ကို ေဒါင္းလုတ္ ဆက္လုပ္ရန္ Wi-Fi ကြန္ရက္ တစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="STR_DOWNLOADED_SOFTWARE_DELETED">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားေသာ ေဆာ့ဝဲလ္ အပ္ဒိတ္ကို %s ေနာက္ပိုင္းတြင္ ဖ်က္ပါမည္။ အပ္ဒိတ္ကိုမဖ်က္မီ မထည့္သြင္းပါက ၎ကို ထပ္မံေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ လိုအပ္ပါမည္။</string>
    <string name="STR_DOWNLOADING_AND_INSTALLING_TITLE_AB">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ၿပီး ထည့္သြင္းေနသည္</string>
    <string name="STR_DOWNLOADING_AND_INSTALLING_UPDATE_NOTI_AB">အပ္ဒိတ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ ထည့္သြင္းေနသည္…</string>
    <string name="STR_DOWNLOADING_UPDATE">အပ္ဒိတ္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="STR_DOWNLOAD_AND_INSTALL_PROGRESSBAR_AB">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ၿပီး ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="STR_DOWNLOAD_PAUSED">ေဒါင္းလုတ္ ရပ္တန္႔ေနပါသည္</string>
    <string name="STR_DOWNLOAD_TIME_LEFT">က်န္ရွိခ်ိန္ : %s</string>
    <string name="STR_FINISHING_PREVIOUS_UPDATE">ယခင္ အပ္ဒိတ္ကို အၿပီးသတ္ေနသည္…</string>
    <string name="STR_FOTA_CHARGE_YOUR_BATTERY">အပ္ဒိတ္ဆက္လုပ္ရန္ သင့္ဘက္ထရီကို အနည္းဆုံး %d%% အထိေရာက္ေအာင္ အားသြင္းပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_CONFIRM_MOBILE_DATA_FREE">ဤအပ္ဒိတ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ အသံုးျပဳထားေသာ မိုဘိုင္း ေဒတာကို သင့္ေဒတာ အစီအစဥ္မွ ႏုတ္ယူမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_DOWNLOAD_WIFI_ONLY">အပ္ဒိတ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ Wi-Fi ကြန္ယက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_MOBILE_WARNING">မိုဘိုင္း ကြန္ရက္သံုးၿပီး ဤအပ္ဒိတ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ျခင္းသည္ ေနာက္ထပ္ အဖိုးအခမ်ား က်သင့္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_MOBILE_WARNING_AND_WIFI_RECOMMENDATION">မိုဘိုင္းေဒတာသုံး၍ ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ျခင္းသည္ အဖိုးအခမ်ား ထပ္မံ က်သင့္ႏုိင္သည္။ Wi-Fi ကုိသာသံုးရန္ အၾကံျပဳပါသည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_ONE_UI_MAJOR">One UI %s ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_ONE_UI_MINOR">ေဆာ့ဖ္ဝဲအပ္ဒိတ္ ရွိေနသည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_TITLE_DEVICE">သင့္ကိရိယာကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_TITLE_PHONE">သင့္ဖုန္းကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_TITLE_TABLET">သင့္ တက္ဘလက္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL">ေဒါင္းလုတ္ မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_NETWORK_DISCONNECTED_DEVICE">ေဒါင္းလုတ္မၿပီးခင္ သင့္ကိရိယာကုိ ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖတ္ေတာက္လုိက္ပါသည္။ ကိရိယာကုိ ကြန္ရက္ႏွင့္ ျပန္ခ်ိတ္ဆက္သည့္အခါ ေဒါင္းလုတ္ဆက္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_NETWORK_DISCONNECTED_PHONE">ေဒါင္းလုတ္မၿပီးခင္ သင့္ဖုန္းကုိ ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖတ္ေတာက္လုိက္ပါသည္။ ဖုန္းကုိ ကြန္ရက္ႏွင့္ ျပန္ခ်ိတ္ဆက္သည့္အခါ ေဒါင္းလုတ္ဆက္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_NETWORK_DISCONNECTED_TABLET">ေဒါင္းလုတ္မၿပီးခင္ သင့္တက္ဘလက္ကုိ ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖတ္ေတာက္လုိက္ပါသည္။ တက္ဘလက္ကုိ ကြန္ရက္ႏွင့္ ျပန္ခ်ိတ္ဆက္သည့္အခါ ေဒါင္းလုတ္ဆက္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RESUME_WIFI_PHONE">သင့္ဖုန္းကုိ Wi-Fi ႏွင့္ ယခု ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RESUME_WIFI_TABLET">သင့္တက္ဘလက္ကုိ Wi-Fi ႏွင့္ ယခု ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RETRY_CONFIRM_MOBILE_ONLY">ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ (သို႔) သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ Smart Switch ကို အသံုးျပဳ၍ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RETRY_CONFIRM_NOT_REQUIRED_NETWORK_BODY">အပ္ဒိတ္ကို ဆက္လက္ ထည့္သြင္းမလား?</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RETRY_CONFIRM_NOT_REQUIRED_NETWORK_TITLE">အပ္ဒိတ္ အဆုံးမသတ္ႏိုင္ခဲ့ပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RETRY_CONFIRM_OSP">အပ္ဒိတ္ ပက္ေက့မွာ ျပည့္စံုစြာ ေဒါင္းလုတ္မလုပ္ရေသးပါ။ မိုဘိုင္း ကြန္ယက္မ်ား ရႏိုင္သည္။ မိုဘိုင္း ကြန္ယက္ တစ္ခုမွ တစ္ဆင့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ျခင္းသည္ ေငြပိုေပးေဆာင္ရႏိုင္သည္။ ျဖစ္ႏိုင္ပါက Wi-Fi ကြန္ယက္ တစ္ခုမွ တစ္ဆင့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ္။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_TITLE">အပ္ဒိတ္ကုိ ေဒါင္းလုဒ္လုပ္၍ မရပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_SERVER_LIMIT_KIES">ဆာဗာတြင္ ေန႔စဥ္ ေဒါင္းလုတ္ အကန္႔အသတ္ကို ေရာက္ေနပါၿပီ။ မနက္ျဖန္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ (သို႔) သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ %1$sSmart Switch%2$s ကို သုံး၍ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_EXCEEDED_MOBILE_NETWORK_FILE_SIZE_MB">မိုဘိုင္း ကြန္ရက္ တစ္ခုမွတဆင့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ျခင္း အမ်ားဆံုးဆိုက္ (%d MB) ေက်ာ္သြားပါၿပီ။ Wi-Fi ကြန္ရက္တစ္ခုသို႔ အစားထိုး ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_IMPORTANT_UPDATE_TITLE">အေရးႀကီး အပ္ဒိတ္ ရရွိႏိုင္ပါသည္</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_AUTO_UPDATE_SCHEDULE">ဤအပ္ဒိတ္ကို %2$s %1$s တြင္ အလိုအေလ်ာက္ ထည့္သြင္းပါမည္။\n\nအပ္ဒိတ္ ထည့္သြင္းၿပီးေနာက္ သင့္ဖုန္း ျပန္လည္စတင္ပါမည္။ ျပန္လည္စတင္ၿပီးေနာက္တြင္ သင့္ဖုန္းကို ေသာ့မဖြင့္မခ်င္း အခ်ိဳ႕အက္ပ္မ်ားထံမွ သတိေပးခ်က္မ်ားကို သင္ ရရွိမည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_BACK_UP_DATA">ဤအပ္ဒိတ္သည္ သင့္ကိုယ္ေရးေဒတာကို ထိခိုက္ေစျခင္းမရွိသင့္ေသာ္လည္း သင့္ေဒတာကို လိုရမည္ရ အရန္သိမ္းထားရန္မွာ အျမဲေကာင္းမြန္သည့္စိတ္ကူးျဖစ္ပါသည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_DEVICE_DURING_UPDATE">အပ္ဒိတ္လုပ္ေနစဥ္ သင့္ကိရိယာကို အသုံးျပဳႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_PHONE_DURING_UPDATE">အပ္ဒိတ္လုပ္ေနစဥ္ သင့္ဖုန္းကို အသုံးျပဳ၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_PHONE_DURING_UPDATE_EMERGENCY_CALL">အပ္ဒိတ္လုပ္ခ်ိန္အတြင္းမွာ သင့္ဖုန္းကို အေရးေပၚဖုန္းအတြက္ပင္လွ်င္ အသုံးျပဳႏိုင္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_TABLET_DURING_UPDATE">အပ္ဒိတ္လုပ္ေနစဥ္ သင့္တက္ဘလက္ကို အသုံးျပဳ၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_TABLET_DURING_UPDATE_EMERGENCY_CALL">အပ္ဒိတ္လုပ္ခ်ိန္အတြင္းမွာ သင့္တက္ဘလက္ကို အေရးေပၚဖုန္းအတြက္ပင္လွ်င္ အသုံးျပဳႏိုင္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_SETTINGS_MAY_CHANGE">အပ္ဒိတ္ျပဳလုပ္ၿပီးေနာက္ အခ်ိဳ႕သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား ေျပာင္းလဲႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CONFIRM_IMPORTANT_UPDATE_TITLE">အေရးႀကီး အပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းရန္ အသင့္ျဖစ္ၿပီ</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CONFIRM_TITLE">အပ္ဒိတ္ကုိ ထည့္သြင္းရန္ အသင့္ျဖစ္ေနပါၿပီ</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_FAIL_TITLE">အပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္း၍မရပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_RESTART_DEVICE">အပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းၿပီးေနာက္ သင့္ကိရိယာကို ျပန္လည္စတင္မည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_RESTART_PHONE">အပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းၿပီးေနာက္ သင့္ဖုန္းကို ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္လုိက္ပါမည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_RESTART_TABLET">အပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းၿပီးေနာက္ သင့္တက္ဘလက္ကို ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္လုိက္ပါမည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_LAST_UPDATE_DAY_TIME">%2$s ၌ရွိေသာ %1$s</string>
    <string name="STR_FOTA_LAST_UPDATE_DESCRIPTION_NODATA">ဤအပ္ဒိတ္ႏွင့္ ပတ္သက္၍ အခ်က္အလက္မရွိပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_LAST_UPDATE_MENU">ေနာက္ဆံုးအပ္ဒိတ္</string>
    <string name="STR_FOTA_LAST_UPDATE_TITLE">ေနာက္ဆံုး ေအာင္ျမင္စြာ လုပ္ေဆာင္ခဲ့သည့္ အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="STR_FOTA_LATEST_VERSION">သင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲသည္ ေနာက္ဆံုးေပၚ ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_NO_EXISTING_VERSION">သင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ၏ လက္ရွိဗားရွင္းကို ပံ့ပိုးမေပးထားပါ။ ဝန္ေဆာင္မႈ ဌာနသုိ႔ သြားေရာက္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_DCM">သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ Smart Switch ကုိ သံုးၿပီး အပ္ဒိတ္လုပ္ၾကည့္ပါ (သုိ႔) docomo ဆုိင္ကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_KDI">သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ Smart Switch ကုိ သံုးၿပီး အပ္ဒိတ္လုပ္ၾကည့္ပါ (သုိ႔) au ဆုိင္ (သုိ႔) PiPit ကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_OSP">သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ Smart Switch ကုိ သံုးၿပီး အပ္ဒိတ္လုပ္ၾကည့္ပါ (သုိ႔) သံုးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈဌာနကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_TEMPORARILY">အပ္ဒိတ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရာတြင္ ျပႆနာရွိခဲ့သည္။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_TITLE">အပ္ဒိတ္လုပ္၍မရပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_SUCCESS_DEVICE">သင့္ကိရိယာကို အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_SUCCESS_PHONE">ဖုန္းကို အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_SUCCESS_TABLET">တက္ဘလက္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_SUCEESS_ONEUI">One UI %s သုိ႔ အပ္ဒိတ္လုပ္လိုက္သည္။</string>
    <string name="STR_HEADER_AUTO_INSTALL">ေဖာ္ျပပါတြင္ အလိုအေလ်ာက္ ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="STR_INSTALL_AUTOMATICALLY">အပ္ဒိတ္ကို %1$s၊ %2$s တြင္ အလိုအေလ်ာက္ ထည့္သြင္းပါမည္။</string>
    <string name="STR_INSUFFICIENT_MEMORY_DEVICE">ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းရန္ သင္သည္ သင့္ကိရိယာ၏ စက္တြင္းသုိေလွာင္ခန္းတြင္ ေနာက္ထပ္ ေနရာလြတ္ %s ကို လိုအပ္သည္။ အက္ပ္မ်ားကုိ ျဖဳတ္ျခင္း (သုိ႔) ဖုိင္မ်ားကုိ ဖ်က္ပစ္ျခင္းျဖင့္ ေနရာလြတ္ရေအာင္ ရွင္းၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="STR_INSUFFICIENT_MEMORY_PHONE">ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းရန္ သင္သည္ သင့္ဖုန္း၏ စက္တြင္းသုိေလွာင္ခန္းတြင္ ေနာက္ထပ္ ေနရာလြတ္ %s ကို လိုအပ္သည္။ အက္ပ္မ်ားကုိ ျဖဳတ္ျခင္း (သုိ႔) ဖုိင္မ်ားကုိ ဖ်က္ပစ္ျခင္းျဖင့္ ေနရာလြတ္ရေအာင္ ရွင္းၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="STR_INSUFFICIENT_MEMORY_TABLET">ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းရန္ သင္သည္ သင့္တက္ဘလက္၏ စက္တြင္းသုိေလွာင္ခန္းတြင္ ေနာက္ထပ္ ေနရာလြတ္ %s ကို လိုအပ္သည္။ အက္ပ္မ်ားကုိ ျဖဳတ္ျခင္း (သုိ႔) ဖုိင္မ်ားကုိ ဖ်က္ပစ္ျခင္းျဖင့္ ေနရာလြတ္ရေအာင္ ရွင္းၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="STR_INSUFFICIENT_MEMORY_TITLE">စက္တြင္းသုိေလွာင္ခန္း ျပည့္ေနၿပီ</string>
    <string name="STR_LAST_SCHEDULE">ထည့္သြင္းရန္ အခ်ိန္တစ္ခု သတ္မွတ္ၿပီးေနာက္တြင္ ၎ကို ေျပာင္းႏိုင္ေတာ့မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_DEVICE_KIES">သင့္ကိရိယာ၏ လုပ္ေဆာင္မႈ စနစ္ကို ခြင့္မျပဳထားေသာ နည္းလမ္းျဖင့္ ျပဳျပင္မြမ္းမံထားသည္။ သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ Smart Switch သံုးၿပီး အပ္ဒိတ္လုပ္ၾကည့္ပါ (သုိ႔) သံုးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈရွိသည့္ ေနရာသို႔ သြားေရာက္ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_DEVICE_KIES_KDI">သင့္ကိရိယာ၏ လုပ္ေဆာင္မႈ စနစ္ကို ခြင့္မျပဳထားေသာ နည္းလမ္းျဖင့္ ျပဳျပင္မြမ္းမံထားသည္။ သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ Smart Switch ကုိ သံုးၿပီး အပ္ဒိတ္လုပ္ၾကည့္ပါ (သုိ႔) au ဆုိင္ (သုိ႔) PiPit စတုိးဆုိင္သို႔ သြားေရာက္ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_PHONE_KIES">သင့္ဖုန္း၏ လုပ္ေဆာင္မႈ စနစ္ကို ခြင့္ျပဳမထားေသာ နည္းလမ္းျဖင့္ ျပဳျပင္မြမ္းမံထားသည္။ သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ %1$sSmart Switch%2$s အသုံးျပဳ၍ အပ္ဒိတ္လုပ္ၾကည့္ပါ သို႔မဟုတ္ ဝယ္ယူသူဝန္ေဆာင္မႈဌာနထံ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_PHONE_KIES_DCM">သင့္ဖုန္း၏ လုပ္ေဆာင္မႈ စနစ္ကို ခြင့္မျပဳထားေသာ နည္းလမ္းျဖင့္ ျပဳျပင္မြမ္းမံထားသည္။ သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ %1$sSmart Switch%2$s အသုံးျပဳ၍ အပ္ဒိတ္လုပ္ၾကည့္ပါ (သို႔) docomo ဆိုင္ကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_PHONE_KIES_KDI">သင့္ဖုန္း၏ လုပ္ေဆာင္မႈ စနစ္ကို ခြင့္မျပဳထားေသာ နည္းလမ္းျဖင့္ ျပဳျပင္မြမ္းမံထားသည္။ သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ %1$sSmart Switch%2$s အသုံးျပဳ၍ အပ္ဒိတ္လုပ္ၾကည့္ပါ (သို႔) au ဆုိင္ (သုိ႔) PiPit ကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_TABLET_KIES">သင့္တက္ဘလက္၏ လုပ္ေဆာင္မႈ စနစ္ကို ခြင့္မျပဳထားေသာ နည္းလမ္းျဖင့္ ျပဳျပင္မြမ္းမံထားသည္။ သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ %1$sSmart Switch%2$s အသုံးျပဳ၍ အပ္ဒိတ္လုပ္ၾကည့္ပါ သို႔မဟုတ္ ဝယ္ယူသူဝန္ေဆာင္မႈဌာနထံ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_TABLET_KIES_DCM">သင့္တက္ဘလက္၏ လုပ္ေဆာင္မႈ စနစ္ကို ခြင့္မျပဳထားေသာ နည္းလမ္းျဖင့္ ျပဳျပင္မြမ္းမံထားသည္။ သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ %1$sSmart Switch%2$s အသုံးျပဳ၍ အပ္ဒိတ္လုပ္ၾကည့္ပါ (သို႔) docomo ဆိုင္ကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_TABLET_KIES_KDI">သင့္တက္ဘလက္၏ လုပ္ေဆာင္မႈ စနစ္ကို ခြင့္မျပဳထားေသာ နည္းလမ္းျဖင့္ ျပဳျပင္မြမ္းမံထားသည္။ သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ %1$sSmart Switch%2$s အသုံးျပဳ၍ အပ္ဒိတ္လုပ္ၾကည့္ပါ (သို႔) au ဆုိင္ (သုိ႔) PiPit ကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="STR_NETWORK_FAIL">ကြန္ရက္ မရႏိုင္ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="STR_NOTIFICATION_CAMPAIGN_MULTI_MSG_TITLE">မက္ေဆ့ခ်္ အသစ္ %d</string>
    <string name="STR_NOTIFICATION_CHANNEL_NAME_GENERAL">အေထြေထြ</string>
    <string name="STR_NOTIFICATION_POSTPONE">အပ္ဒိတ္ ဆုိင္းင့ံလိုက္သည္။</string>
    <string name="STR_ONE_UI_VERSION">One UI ဗားရွင္း : %s</string>
    <string name="STR_PAUSE_UPDATE_AB">အပ္ဒိတ္ကို ေခတၱရပ္မလား?</string>
    <string name="STR_PAUSE_UPDATE_DETAIL_VERIFICATION_AB">အပ္ဒိတ္ကို ေခတၱရပ္ပါက သင္ျပန္စခ်ိန္တြင္ အတည္ျပဳမႈကို အစမွ ျပန္လည္ စတင္ပါမည္။</string>
    <string name="STR_PREPARING_TO_UPDATE_NOTI_AB">အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ ျပင္ဆင္ေနသည္…</string>
    <string name="STR_PREPARING_TO_UPDATE_TITLE_AB">အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ ျပင္ဆင္ေနသည္</string>
    <string name="STR_REGISTER_FAIL">မွတ္ပုံတင္မႈ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="STR_RESTART_CONFIRM_TITLE_DEVICE_AB">အပ္ဒိတ္ကို အၿပီးသတ္ရန္ သင့္ကိရိယာကို ျပန္လည္စတင္ပါ</string>
    <string name="STR_RESTART_CONFIRM_TITLE_PHONE_AB">ၿပီးခါနီးပါၿပီ! အပ္ဒိတ္လုပ္ျခင္းကို အၿပီးသတ္ရန္ သင့္ဖုန္းကို ျပန္လည္စတင္ပါ။</string>
    <string name="STR_RESTART_CONFIRM_TITLE_TABLET_AB">အပ္ဒိတ္လုပ္ျခင္းကို အၿပီးသတ္ရန္ သင့္တက္ဘလက္ကို ျပန္လည္စတင္ပါ</string>
    <string name="STR_RESTART_NOW_AB">ယခု ျပန္စတင္ပါ</string>
    <string name="STR_RESTART_YOUR_DEVICE_AB">သင့္ကိရိယာကို ျပန္စပါ</string>
    <string name="STR_RESTART_YOUR_PHONE_AB">သင့္ဖုန္းကို ျပန္လည္စတင္ပါ</string>
    <string name="STR_RESTART_YOUR_TABLET_AB">သင့္တက္ဘလက္ကုိ ျပန္လည္စတင္ပါ</string>
    <string name="STR_RESUME_UPDATE_AB">အပ္ဒိတ္ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="STR_ROAMING_DOWNLOAD_FAIL_BODY">အျခားကြန္ရက္တစ္ခုမွ ယူသုံးေနစဥ္ ေဆာ့ဖ္ဝဲအပ္ဒိတ္မ်ားကို Wi-Fi မွတစ္ဆင့္သာ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ႏိုင္ပါသည္။ အပ္ဒိတ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ Wi-Fi သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="STR_ROAMING_DOWNLOAD_FAIL_BODY_MOBILE_ONLY">ႏိုင္ငံျခား ကြန္ရက္သံုးေနစဥ္ ေဆာ့ဖ္ဝဲကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="STR_ROAMING_REPORT_FAIL_BODY">အျခားေဒသ ကြန္ရက္ကုိသံုးစဥ္ Wi-Fi သံုး၍ အပ္ဒိတ္မ်ားကုိ စစ္ေဆးႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="STR_ROAMING_REPORT_FAIL_TITLE">Wi-Fi သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="STR_SCHEDULE_RESTART_AB">ျပန္လည္စတင္ရန္ အခ်ိန္ဇယား</string>
    <string name="STR_SECURITY_PATCH_LEVEL">လံုျခံဳေရးကုစားမႈ အဆင့္ :</string>
    <string name="STR_SET_APP_UPDATE">ေနာက္ထပ္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="STR_SMART_SWITCH">Smart Switch</string>
    <string name="STR_SWUPDATE_TITLE">ေဆာ့ဖ္ဝဲ အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="STR_SWUPDATE_TITLE_2STEP">အပ္ဒိတ္အေသးစိတ္အခ်က္မ်ား</string>
    <string name="STR_SWUPDATE_TITLE_ONEUI">One UI %s</string>
    <string name="STR_SYSTEMPOLICY_BLOCK_DEVICE_NOTICE">ေဆာ့ဖ္ဝဲ အပ္ဒိတ္မ်ားကို သင္၏အဖြဲ႕အစည္းမွ ထိန္းခ်ဳပ္ထားသည္။ ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားအတြက္ သင္၏ IT စီမံကြပ္ကဲသူသို႔ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="STR_TOAST_INSTALL_CONFIRM">ေဆာ့ဖ္ဝဲ အပ္ဒိတ္ကို ထည့္ရန္ အသင့္ျဖစ္ျပီ။</string>
    <string name="STR_UNKNONW_ERROR_HAS_OCCURED">မသိေသာအမွားတစ္ခု ျဖစ္ပြားထားသည္။ ဤျပႆနာ ဆက္လက္ျဖစ္ပြားေနလွ်င္ ကိရိယာကို ျပန္လည္စတင္ပါ။</string>
    <string name="STR_UPDATE_AB">အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္</string>
    <string name="STR_UPDATE_INFO">အခ်က္အလက္မ်ား အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="STR_UPDATE_PAUSED_TITLE_AB">အပ္ဒိတ္ ေခတၱရပ္ထားသည္</string>
    <string name="STR_UPDATE_PROGRESS_BODY_PHONE_AB">အပ္ဒိတ္ ထည့္သြင္းေနစဥ္ သင့္ဖုန္းကို စိတ္ႀကိဳက္သုံးပါ။ အပ္ဒိတ္လုပ္ျခင္းကို အၿပီးသတ္ရန္ ျပန္လည္စတင္ခ်ိန္ေရာက္သည့္အခါ သင္ သတိေပးခ်က္တစ္ခု ရရွိပါမည္။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_DEVICE_AB">အပ္ဒိတ္ ၿပီးေျမာက္ေစရန္ သင့္ကိရိယာသည္ %1$s၊ %2$s တြင္ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္လည္စတင္ပါမည္။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_DIALOG_DEVICE_AB">အပ္ဒိတ္ကို အၿပီးသတ္ရန္ သင့္ကိရိယာသည္ %1$s၊ %2$s တြင္ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္လည္စတင္ပါမည္။\n\nျပန္လည္စတင္ၿပီးေနာက္တြင္ သင့္ကိရိယာကို ေသာ့မဖြင့္မခ်င္း အခ်ိဳ႕အက္ပ္မ်ားထံမွ သတိေပးခ်က္မ်ားကို သင္ ရရွိမည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_DIALOG_PHONE_AB">အပ္ဒိတ္ကို အၿပီးသတ္ရန္ သင့္ဖုန္းသည္ %1$s၊ %2$s တြင္ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္လည္စတင္ပါမည္။\n\nျပန္လည္စတင္ၿပီးေနာက္တြင္ သင့္ဖုန္းကို ေသာ့မဖြင့္မခ်င္း အခ်ိဳ႕အက္ပ္မ်ားထံမွ သတိေပးခ်က္မ်ားကို သင္ ရရွိမည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_DIALOG_TABLET_AB">အပ္ဒိတ္ကို အၿပီးသတ္ရန္ သင့္တက္ဘလက္သည္ %1$s၊ %2$s တြင္ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္လည္စတင္ပါမည္။\n\nျပန္လည္စတင္ၿပီးေနာက္တြင္ သင့္တက္ဘလက္ကို ေသာ့မဖြင့္မခ်င္း အခ်ိဳ႕အက္ပ္မ်ားထံမွ သတိေပးခ်က္မ်ားကို သင္ ရရွိမည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_PHONE_AB">အပ္ဒိတ္ ၿပီးေျမာက္ေစရန္ သင့္ဖုန္းကို %1$s၊ %2$s တြင္ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္လည္စတင္ပါမည္။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_TABLET_AB">အပ္ဒိတ္ ၿပီးေျမာက္ေစရန္ သင့္တက္ဘလက္ကို %1$s၊ %2$s တြင္ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္လည္စတင္ပါမည္။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SIZE_MB">အရြယ္အစား : %s MB</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_CONNECT_YOUR_PHONE">USB ႀကိဳးသံုး၍ သင့္ဖုန္းကို ကြန္ပ်ဴတာႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ၊ ထို႔ေနာက္ သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ Smart Switch ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_CONNECT_YOUR_TABLET">USB ႀကိဳးသံုး၍ သင့္တက္ဘလက္ကို ကြန္ပ်ဴတာႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ၊ ထို႔ေနာက္ သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ Smart Switch ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_DOWNLOAD_INSTALL">သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ Smart Switch ကို ေဒါင္းလုဒ္လုပ္၍ ထည့္သြင္းပါ။\n\nWindows:\nhttps://www.samsung.com/global/download/smartswitchwin/\n\nMacOS:\nhttps://www.samsung.com/global/download/smartswitchmac/</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_INSTALL_YOUR_PHONE">သင့္ဖုန္းအတြက္ ေဆာ့ဝဲလ္ အပ္ဒိတ္ရွိလွ်င္ ၎ကို ထည့္သြင္းရန္ သင့္ကို သတိေပးပါမည္။</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_INSTALL_YOUR_TABLET">သင့္တက္ဘလက္အတြက္ ေဆာ့ဝဲလ္ အပ္ဒိတ္ရွိလွ်င္ ၎ကို ထည့္သြင္းရန္ သင့္ကို သတိေပးပါမည္။</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_PHONE_RESTART">အပ္ဒိတ္ ၿပီးသြားလွ်င္ သင့္ဖုန္းက ျပန္လည္စတင္ပါမည္။</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_TABLET_RESTART">အပ္ဒိတ္ ၿပီးသြားလွ်င္ သင့္တက္ဘလက္က ျပန္လည္စတင္ပါမည္။</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_TITLE">Smart Switch အသုံးျပဳ၍ အပ္ဒိတ္လုပ္နည္း</string>
    <string name="STR_UPDATE_VERSION">ပံုစံ %s</string>
    <string name="STR_VERIFICATION_PROGRESSBAR_AB">စိစစ္အတည္ျပဳျခင္း</string>
    <string name="STR_VERIFYING_TITLE_AB">စိစစ္အတည္ျပဳေနသည္</string>
    <string name="STR_VERIFYING_UPDATE_NOTI_AB">အပ္ဒိတ္ကို အတည္ျပဳေနသည္…</string>
    <string name="STR_WHATS_NEW_ALL_CHANGES">အေျပာင္းအလဲအားလုံး</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလံုး %2$d လံုးအနက္မွ %1$d လံုး</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အေပၚကို ေမာင္းသြားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေရြးစရာမ်ား</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismiss">အႀကံျပဳခ်က္ကို ျဖဳတ္ပယ္မည္</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_pagination">စာမ်က္ႏွာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="sesl_date_picker_day">ေန႔</string>
    <string name="sesl_date_picker_decrement_month">ၿပီးခဲ့ေသာကာလ</string>
    <string name="sesl_date_picker_increment_month">ေနာက္တစ္လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_month">လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_calendar_description">ျပကၡဒိန္ ၾကည္႐ႈမႈသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_month_day_year_view_description">လ-ရက္-ခုႏွစ္ ျမင္ကြင္းသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_week_select_content_description">%1$s မွ %2$s အထိ</string>
    <string name="sesl_date_picker_year">ႏွစ္</string>
    <string name="sesl_more_item_label">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="sesl_number_picker_invalid_value_entered">အက်ံဳးမဝင္ေသာ နံပါတ္ ထည့္ျခင္း</string>
    <string name="sesl_picker_cancel">ပယ္ဖ်က္</string>
    <string name="sesl_picker_done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ေၾကညာအသိေပးခ်က္အသစ္</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရွာေဖြေနရာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear_field">ရွာေဖြအကြက္ကို ရွင္းလိုက္ပါၿပီ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">ေမးျမန္းခ်က္ တင္သြင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံျဖင့္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_time_picker_hour">နာရီ</string>
    <string name="sesl_time_picker_minute">မိနစ္</string>
    <string name="sesl_time_picker_set_title">အခ်ိန္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ေခါက္သိမ္းပါ</string>
</resources>
