<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="STR_ANDROID_VERSION">Έκδοση Android: %s</string>
    <string name="STR_APP_UPDATES">Ενημερώσεις εφαρμογών</string>
    <string name="STR_APP_UPDATES_SUB">Μετά την ενημέρωση, οι εφαρμογές Samsung θα μπορούν να ενημερωθούν στην πιο πρόσφατη διαθέσιμη έκδοση.</string>
    <string name="STR_AUTO_RESTART_AT_AB">Αυτόματη επανεκκίνηση σε</string>
    <string name="STR_BTN_CANCEL">Ακύρωση</string>
    <string name="STR_BTN_CHANGE_TIME">Αλλαγή ώρας</string>
    <string name="STR_BTN_CONTINUE">Συνέχεια</string>
    <string name="STR_BTN_DONE">Τέλος</string>
    <string name="STR_BTN_DOWNLOAD">Λήψη</string>
    <string name="STR_BTN_GO_STORAGE">Μτβ σε αποθήκ.</string>
    <string name="STR_BTN_INSTALL">Εγκατάσταση τώρα</string>
    <string name="STR_BTN_LATER">Αργότερα</string>
    <string name="STR_BTN_OK">OK</string>
    <string name="STR_BTN_PAUSE">Παύση</string>
    <string name="STR_BTN_RESUME_DOWNLOAD">Συνέχιση λήψης</string>
    <string name="STR_BTN_SCHEDULE_INSTALL">Προγραμματ. εγκατάστασης</string>
    <string name="STR_BTN_WIFI_SETTING">Ρυθμίσεις Wi-Fi</string>
    <string name="STR_CAUTION">Προσοχή</string>
    <string name="STR_COMMON_LOW_BATTERY">Χαμηλή μπαταρία</string>
    <string name="STR_COMMON_MEGA_BYTE">MB</string>
    <string name="STR_COMMON_PERCENT">%d%%</string>
    <string name="STR_COMMON_PLZ_WAIT">Περιμένετε</string>
    <string name="STR_COMMON_PLZ_WAIT_SEVERAL_MINUTES">Προετοιμασία για επανεκκίνηση…\nΗ διαδικασία μπορεί να διαρκέσει αρκετά λεπτά.</string>
    <string name="STR_CURRENT_VERSION">Τρέχουσα έκδοση %s</string>
    <string name="STR_DM_CHECKING_UPDATE">Έλεγχος για ενημερώσεις…</string>
    <string name="STR_DM_CONNECTING_SERVER">Σύνδεση με το διακομιστή</string>
    <string name="STR_DM_CONNECT_FAIL">Δεν είναι δυνατή η ενημέρωση του λογισμικού. Προέκυψε σφάλμα δικτύου ή διακομιστή. Δοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="STR_DM_WIFI_DISCONNECTED_WIFIDEVICE">Συνδεθείτε σε ένα δίκτυο Wi-Fi για να συνεχίσετε τη λήψη της ενημέρωσης.</string>
    <string name="STR_DOWNLOADED_SOFTWARE_DELETED">Η ληφθείσα ενημέρωση λογισμικού θα διαγραφεί μετά τις %s. Αν δεν εγκαταστήσετε την ενημέρωση πριν να διαγραφεί, θα πρέπει να την κατεβάσετε ξανά.</string>
    <string name="STR_DOWNLOADING_AND_INSTALLING_TITLE_AB">Λήψη και εγκατάσταση</string>
    <string name="STR_DOWNLOADING_AND_INSTALLING_UPDATE_NOTI_AB">Λήψη και εγκατάσταση ενημέρωσης…</string>
    <string name="STR_DOWNLOADING_UPDATE">Λήψη ενημέρωσης…</string>
    <string name="STR_DOWNLOAD_AND_INSTALL_PROGRESSBAR_AB">Λήψη και εγκατάσταση</string>
    <string name="STR_DOWNLOAD_PAUSED">H λήψη τέθηκε σε παύση</string>
    <string name="STR_DOWNLOAD_TIME_LEFT">Χρόνος που απομένει: %s</string>
    <string name="STR_FINISHING_PREVIOUS_UPDATE">Ολοκλήρωση προηγούμενης ενημέρωσης…</string>
    <string name="STR_FOTA_CHARGE_YOUR_BATTERY">Για να συνεχίσετε την ενημέρωση, φορτίστε την μπαταρία τουλάχιστον έως το %d%%.</string>
    <string name="STR_FOTA_CONFIRM_MOBILE_DATA_FREE">Τα δεδομένα κινητής τηλεφωνίας που χρησιμοποιούνται για τη λήψη αυτής της ενημέρωσης δεν θα υπολογιστούν στο πρόγραμμα δεδομένων σας.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_DOWNLOAD_WIFI_ONLY">Συνδεθείτε σε ένα δίκτυο Wi-Fi για να κατεβάσετε την ενημέρωση.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_MOBILE_WARNING">Η λήψη αυτής της ενημέρωσης μέσω ενός δικτύου κινητής τηλεφωνίας μπορεί να επιφέρει επιπλέον χρεώσεις.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_MOBILE_WARNING_AND_WIFI_RECOMMENDATION">Η χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας για τη λήψη ενδέχεται να επιφέρει επιπλέον χρεώσεις. Συνιστάται η χρήση Wi-Fi.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_ONE_UI_MAJOR">Το One UI %s είναι διαθέσιμο.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_ONE_UI_MINOR">Υπάρχει διαθ. ενημέρωση λογισμ.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_TITLE_DEVICE">Ενημέρωση της συσκευής σας</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_TITLE_PHONE">Ενημερώστε το τηλέφωνό σας</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_TITLE_TABLET">Ενημερώστε το tablet σας</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL">Η λήψη απέτυχε</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_NETWORK_DISCONNECTED_DEVICE">Η συσκευή σας αποσυνδέθηκε από το δίκτυο προτού ολοκληρωθεί η λήψη. Η λήψη θα συνεχιστεί μόλις η συσκευή συνδεθεί ξανά σε ένα δίκτυο.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_NETWORK_DISCONNECTED_PHONE">Το τηλέφωνό σας αποσυνδέθηκε από το δίκτυο προτού ολοκληρωθεί η λήψη. Η λήψη θα συνεχιστεί μόλις το τηλέφωνο συνδεθεί ξανά σε ένα δίκτυο.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_NETWORK_DISCONNECTED_TABLET">Το tablet σας αποσυνδέθηκε από το δίκτυο προτού ολοκληρωθεί η λήψη. Η λήψη θα συνεχιστεί μόλις το tablet συνδεθεί ξανά σε ένα δίκτυο.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RESUME_WIFI_PHONE">Το τηλέφωνό σας συνδέθηκε σε Wi-Fi.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RESUME_WIFI_TABLET">Το tablet σας συνδέθηκε σε Wi-Fi.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RETRY_CONFIRM_MOBILE_ONLY">Δοκιμάστε ξανά αργότερα ή κάντε ενημέρωση χρησιμοποιώντας το Smart Switch στον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RETRY_CONFIRM_NOT_REQUIRED_NETWORK_BODY">Συνέχιση εγκατάστασης ενημέρωσης;</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RETRY_CONFIRM_NOT_REQUIRED_NETWORK_TITLE">Αδύνατη η ολοκλήρωση ενημέρωσης</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RETRY_CONFIRM_OSP">Η λήψη του πακέτου ενημέρωσης δεν ολοκληρώθηκε. Υπάρχουν διαθέσιμα δίκτυα κινητής τηλεφωνίας. Η λήψη μέσω δικτύου κινητής τηλεφωνίας ενδέχεται να επιφέρει επιπλέον χρεώσεις. Εάν έχετε τη δυνατότητα, ολοκληρώστε τη λήψη μέσω δικτύου Wi-Fi.</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_TITLE">Δεν ήταν δυνατή η λήψη της ενημέρωσης</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_SERVER_LIMIT_KIES">Ο διακομιστής συμπλήρωσε το ημερήσιο όριο λήψης. Δοκιμάστε ξανά αύριο ή κάντε ενημέρωση, χρησιμοποιώντας το %1$sSmart Switch%2$s στον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="STR_FOTA_EXCEEDED_MOBILE_NETWORK_FILE_SIZE_MB">Έχετε υπερβεί το μέγιστο μέγεθος αρχείου (%d MB) για λήψη μέσω δικτύου κινητής τηλεφωνίας. Συνδεθείτε σε ένα δίκτυο Wi-Fi.</string>
    <string name="STR_FOTA_IMPORTANT_UPDATE_TITLE">Διατίθεται σημαντική ενημέρωση</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_AUTO_UPDATE_SCHEDULE">Αυτή η ενημέρωση θα εγκατασταθεί αυτόματα στις %1$s και ώρα %2$s.\n\nΜετά την εγκατάσταση της ενημέρωσης θα γίνει επανεκκίνηση του τηλεφώνου σας. Μετά την επανεκκίνηση, δεν θα λαμβάνετε ειδοποιήσεις από ορισμένες εφαρμογές μέχρι να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνο.</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_BACK_UP_DATA">Αυτή η ενημέρωση δεν θα επηρεάσει τα προσωπικά δεδομένα σας, αλλά είναι πάντα καλή ιδέα να δημιουργείτε αντίγραφο ασφαλείας των δεδομένων σας για παν ενδεχόμενο.</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_DEVICE_DURING_UPDATE">Κατά τη διάρκεια της εγκατάστασης, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιείτε τη συσκευή σας.</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_PHONE_DURING_UPDATE">Κατά τη διάρκεια της εγκατάστασης, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιείτε το τηλέφωνό σας.</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_PHONE_DURING_UPDATE_EMERGENCY_CALL">Δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιείτε το τηλέφωνό σας κατά τη διάρκεια της ενημέρωσης, ακόμη και για κλήσεις έκτακτης ανάγκης.</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_TABLET_DURING_UPDATE">Κατά τη διάρκεια της εγκατάστασης, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιείτε το tablet σας.</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_TABLET_DURING_UPDATE_EMERGENCY_CALL">Δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιείτε το tablet σας κατά τη διάρκεια της ενημέρωσης, ακόμη και για κλήσεις έκτακτης ανάγκης.</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_SETTINGS_MAY_CHANGE">Ορισμένες ρυθμίσεις μπορεί να αλλάξουν μετά την ενημέρωση.</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CONFIRM_IMPORTANT_UPDATE_TITLE">Υπάρχει σημαντική ενημέρωση έτοιμη για εγκατάσταση</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CONFIRM_TITLE">Η ενημέρωση είναι έτοιμη για εγκατάσταση</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_FAIL_TITLE">Δεν ήταν δυνατή η εγκατάσταση της ενημέρωσης</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_RESTART_DEVICE">Θα γίνει επανεκκίνηση της συσκευής σας μετά την εγκατάσταση της ενημέρωσης.</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_RESTART_PHONE">Θα γίνει επανεκκίνηση του τηλεφώνου σας μετά την εγκατάσταση της ενημέρωσης.</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_RESTART_TABLET">Θα γίνει επανεκκίνηση του tablet σας μετά την εγκατάσταση της ενημέρωσης.</string>
    <string name="STR_FOTA_LAST_UPDATE_DAY_TIME">%1$s στις %2$s</string>
    <string name="STR_FOTA_LAST_UPDATE_DESCRIPTION_NODATA">Δεν υπάρχουν πληροφορίες για αυτήν την ενημέρωση.</string>
    <string name="STR_FOTA_LAST_UPDATE_MENU">Τελευταία ενημέρωση</string>
    <string name="STR_FOTA_LAST_UPDATE_TITLE">Τελευταία επιτυχημένη ενημέρωση</string>
    <string name="STR_FOTA_LATEST_VERSION">Το λογισμικό είναι ενημερωμένο.</string>
    <string name="STR_FOTA_NO_EXISTING_VERSION">Η τρέχουσα έκδοση λογισμικού δεν υποστηρίζεται. Επισκεφτείτε ένα κέντρο σέρβις.</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_DCM">Δοκιμάστε να κάνετε την ενημέρωση χρησιμοποιώντας το Smart Switch στον υπολογιστή σας ή επικοινωνήστε με ένα κατάστημα docomo.</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_KDI">Δοκιμάστε να κάνετε την ενημέρωση χρησιμοποιώντας το Smart Switch στον υπολογιστή σας ή επικοινωνήστε με ένα κατάστημα au ή PiPit.</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_OSP">Δοκιμάστε να κάνετε την ενημέρωση χρησιμοποιώντας το Smart Switch στον υπολογιστή σας ή επικοινωνήστε με τις υπηρεσίες εξυπηρέτησης πελατών.</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_TEMPORARILY">Παρουσιάστηκε πρόβλημα κατά τη λήψη της ενημέρωσης. Δοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_TITLE">Δεν ήταν δυνατή η ενημέρωση</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_SUCCESS_DEVICE">Η συσκευή σας ενημερώθηκε.</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_SUCCESS_PHONE">Το τηλέφωνό σας ενημερώθηκε.</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_SUCCESS_TABLET">Το tablet σας ενημερώθηκε.</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_SUCEESS_ONEUI">Έγινε ενημέρωση σε One UI %s.</string>
    <string name="STR_HEADER_AUTO_INSTALL">Αυτόματη εγκατάσταση στις</string>
    <string name="STR_INSTALL_AUTOMATICALLY">Η ενημέρωση θα εγκατασταθεί αυτόματα στις %1$s και ώρα %2$s.</string>
    <string name="STR_INSUFFICIENT_MEMORY_DEVICE">Για να εγκαταστήσετε αυτήν την ενημέρωση απαιτούνται %s ακόμη στον εσωτερικό χώρο αποθήκευσης της συσκευής σας. Ελευθερώστε χώρο καταργώντας την εγκατάσταση εφαρμογών ή διαγράφοντας αρχεία και, στη συνέχεια, δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="STR_INSUFFICIENT_MEMORY_PHONE">Για να εγκαταστήσετε αυτήν την ενημέρωση απαιτούνται %s ακόμη στον εσωτερικό χώρο αποθήκευσης του τηλεφώνου σας. Ελευθερώστε χώρο καταργώντας την εγκατάσταση εφαρμογών ή διαγράφοντας αρχεία και, στη συνέχεια, δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="STR_INSUFFICIENT_MEMORY_TABLET">Για να εγκαταστήσετε αυτήν την ενημέρωση απαιτούνται %s ακόμη στον εσωτερικό χώρο αποθήκευσης του tablet σας. Ελευθερώστε χώρο καταργώντας την εγκατάσταση εφαρμογών ή διαγράφοντας αρχεία και, στη συνέχεια, δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="STR_INSUFFICIENT_MEMORY_TITLE">Ο εσωτερικός χώρος αποθήκευσης είναι πλήρης</string>
    <string name="STR_LAST_SCHEDULE">Αφού ορίσετε μια ώρα για την εγκατάσταση, δεν θα μπορείτε να την αλλάξετε.</string>
    <string name="STR_MODIFIED_DEVICE_KIES">Το λειτουργικό σύστημα της συσκευής σας έχει τροποποιηθεί με μη εξουσιοδοτημένο τρόπο. Δοκιμάστε να κάνετε ενημέρωση μέσω του Smart Switch στον υπολογιστή σας ή επισκεφτείτε μια τοποθεσία Εξυπηρέτησης πελατών.</string>
    <string name="STR_MODIFIED_DEVICE_KIES_KDI">Το λειτουργικό σύστημα της συσκευής σας έχει τροποποιηθεί με μη εξουσιοδοτημένο τρόπο. Δοκιμάστε να κάνετε ενημέρωση μέσω του Smart Switch στον υπολογιστή σας ή επισκεφτείτε ένα κατάστημα au ή ένα κατάστημα PiPit.</string>
    <string name="STR_MODIFIED_PHONE_KIES">Το λειτουργικό σύστημα του τηλεφώνου σας έχει τροποποιηθεί με μη εξουσιοδοτημένο τρόπο. Δοκιμάστε να κάνετε την ενημέρωση χρησιμοποιώντας το %1$sSmart Switch%2$s στον υπολογιστή σας ή επικοινωνήστε με την Υπηρεσία εξυπηρέτησης πελατών.</string>
    <string name="STR_MODIFIED_PHONE_KIES_DCM">Το λειτουργικό σύστημα του τηλεφώνου σας έχει τροποποιηθεί με μη εξουσιοδοτημένο τρόπο. Δοκιμάστε να κάνετε ενημέρωση μέσω του %1$sSmart Switch%2$s στον υπολογιστή σας ή επικοινωνήστε με κατάστημα docomo.</string>
    <string name="STR_MODIFIED_PHONE_KIES_KDI">Το λειτουργικό σύστημα του τηλεφώνου σας έχει τροποποιηθεί με μη εξουσιοδοτημένο τρόπο. Δοκιμάστε να κάνετε ενημέρωση μέσω του %1$sSmart Switch%2$s στον υπολογιστή σας ή επικοινωνήστε με ένα κατάστημα au ή PiPit.</string>
    <string name="STR_MODIFIED_TABLET_KIES">Το λειτουργικό σύστημα του tablet σας έχει τροποποιηθεί με μη εξουσιοδοτημένο τρόπο. Δοκιμάστε να κάνετε την ενημέρωση χρησιμοποιώντας το %1$sSmart Switch%2$s στον υπολογιστή σας ή επικοινωνήστε με την Υπηρεσία εξυπηρέτησης πελατών.</string>
    <string name="STR_MODIFIED_TABLET_KIES_DCM">Το λειτουργικό σύστημα του tablet σας έχει τροποποιηθεί με μη εξουσιοδοτημένο τρόπο. Δοκιμάστε να κάνετε ενημέρωση μέσω του %1$sSmart Switch%2$s στον υπολογιστή σας ή επικοινωνήστε με ένα κατάστημα docomo.</string>
    <string name="STR_MODIFIED_TABLET_KIES_KDI">Το λειτουργικό σύστημα του tablet σας έχει τροποποιηθεί με μη εξουσιοδοτημένο τρόπο. Δοκιμάστε να κάνετε ενημέρωση μέσω του %1$sSmart Switch%2$s στον υπολογιστή σας ή επικοινωνήστε με ένα κατάστημα au ή PiPit.</string>
    <string name="STR_NETWORK_FAIL">Το δίκτυο δεν είναι διαθέσιμο. Δοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="STR_NOTIFICATION_CAMPAIGN_MULTI_MSG_TITLE">%d νέα μηνύματα</string>
    <string name="STR_NOTIFICATION_CHANNEL_NAME_GENERAL">Γενικά</string>
    <string name="STR_NOTIFICATION_POSTPONE">Η ενημέρωση αναβλήθηκε.</string>
    <string name="STR_ONE_UI_VERSION">Έκδοση One UI: %s</string>
    <string name="STR_PAUSE_UPDATE_AB">Παύση ενημέρωσης;</string>
    <string name="STR_PAUSE_UPDATE_DETAIL_VERIFICATION_AB">Εάν θέσετε σε παύση την ενημέρωση, η επαλήθευση θα ξεκινήσει ξανά από την αρχή όταν συνεχίσετε.</string>
    <string name="STR_PREPARING_TO_UPDATE_NOTI_AB">Προετοιμασία για ενημέρωση…</string>
    <string name="STR_PREPARING_TO_UPDATE_TITLE_AB">Προετοιμασία για ενημέρωση</string>
    <string name="STR_REGISTER_FAIL">Αποτυχία σύνδεσης.</string>
    <string name="STR_RESTART_CONFIRM_TITLE_DEVICE_AB">Επανεκκινήστε τη συσκευή σας για την ολοκλήρωση της ενημέρωσης</string>
    <string name="STR_RESTART_CONFIRM_TITLE_PHONE_AB">Σχεδόν έτοιμο! Επανεκκινήστε το τηλέφωνό σας για την ολοκλήρωση της ενημέρωσης.</string>
    <string name="STR_RESTART_CONFIRM_TITLE_TABLET_AB">Επανεκκινήστε το tablet σας για την ολοκλήρωση της ενημέρωσης</string>
    <string name="STR_RESTART_NOW_AB">Επανεκκίνηση τώρα</string>
    <string name="STR_RESTART_YOUR_DEVICE_AB">Επανεκκινήστε τη συσκευή σας</string>
    <string name="STR_RESTART_YOUR_PHONE_AB">Επανεκκινήστε το τηλέφωνό σας</string>
    <string name="STR_RESTART_YOUR_TABLET_AB">Επανεκκινήστε το tablet σας</string>
    <string name="STR_RESUME_UPDATE_AB">Συνέχ. ενημέρωσης</string>
    <string name="STR_ROAMING_DOWNLOAD_FAIL_BODY">Κατά την περιαγωγή, η λήψη των ενημερώσεων λογισμικού είναι δυνατή μόνο μέσω Wi-Fi. Συνδεθείτε σε ένα δίκτυο Wi-Fi για να κατεβάσετε την ενημέρωση.</string>
    <string name="STR_ROAMING_DOWNLOAD_FAIL_BODY_MOBILE_ONLY">Δεν είναι δυνατή η λήψη λογισμικού κατά την περιαγωγή.</string>
    <string name="STR_ROAMING_REPORT_FAIL_BODY">Κατά την περιαγωγή, μπορείτε να ελέγχετε για ενημερώσεις μόνο μέσω Wi-Fi.</string>
    <string name="STR_ROAMING_REPORT_FAIL_TITLE">Σύνδεση σε Wi-Fi</string>
    <string name="STR_SCHEDULE_RESTART_AB">Προγραμματισμός επανεκκίνησης</string>
    <string name="STR_SECURITY_PATCH_LEVEL">Επίπεδο επιδιόρθωσης ασφαλείας:</string>
    <string name="STR_SET_APP_UPDATE">Προβολή περισσότερων</string>
    <string name="STR_SMART_SWITCH">Smart Switch</string>
    <string name="STR_SWUPDATE_TITLE">Ενημέρωση λογισμικού</string>
    <string name="STR_SWUPDATE_TITLE_2STEP">Λεπτομέρ. ενημέρωσης</string>
    <string name="STR_SWUPDATE_TITLE_ONEUI">One UI %s</string>
    <string name="STR_SYSTEMPOLICY_BLOCK_DEVICE_NOTICE">Οι ενημερώσεις λογισμικού ελέγχονται από τον οργανισμό σας. Επικοινωνήστε με το διαχειριστή του τμήματος IT για περισσότερες πληροφορίες.</string>
    <string name="STR_TOAST_INSTALL_CONFIRM">Η ενημέρωση λογισμικού είναι έτοιμη για εγκατάσταση.</string>
    <string name="STR_UNKNONW_ERROR_HAS_OCCURED">Παρουσιάστηκε άγνωστο σφάλμα. Αν το πρόβλημα επιμείνει, επανεκκινήστε τη συσκευή.</string>
    <string name="STR_UPDATE_AB">Ενημέρωση</string>
    <string name="STR_UPDATE_INFO">Πληροφορίες ενημέρωσης</string>
    <string name="STR_UPDATE_PAUSED_TITLE_AB">Η ενημέρωση τέθηκε σε παύση</string>
    <string name="STR_UPDATE_PROGRESS_BODY_PHONE_AB">Θα μπορείτε να χρησιμοποιείτε το τηλέφωνό σας κατά την εγκατάσταση της ενημέρωσης. Θα λάβετε ειδοποίηση όταν χρειαστεί να κάνετε επανεκκίνηση για να ολοκληρώσετε την ενημέρωση.</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_DEVICE_AB">Η συσκευή σας θα επανεκκινηθεί αυτόματα στις %1$s, %2$s για να ολοκληρωθεί η ενημέρωση.</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_DIALOG_DEVICE_AB">Για να ολοκληρώσετε την ενημέρωση, η συσκευή σας θα επανεκκινηθεί αυτόματα στις %1$s, %2$s.\n\nΜετά την επανεκκίνηση, δεν θα λαμβάνετε ειδοποιήσεις από ορισμένες εφαρμογές μέχρι να ξεκλειδώσετε τη συσκευή σας.</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_DIALOG_PHONE_AB">Για να ολοκληρώσετε την ενημέρωση, το τηλέφωνό σας θα επανεκκινηθεί αυτόματα στις %1$s, %2$s.\n\nΜετά την επανεκκίνηση, δεν θα λαμβάνετε ειδοποιήσεις από ορισμένες εφαρμογές μέχρι να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνό σας.</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_DIALOG_TABLET_AB">Για να ολοκληρώσετε την ενημέρωση, το tablet σας θα επανεκκινηθεί αυτόματα στις %1$s, %2$s.\n\nΜετά την επανεκκίνηση, δεν θα λαμβάνετε ειδοποιήσεις από ορισμένες εφαρμογές μέχρι να ξεκλειδώσετε το tablet σας.</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_PHONE_AB">Το τηλέφωνό σας θα επανεκκινηθεί αυτόματα στις %1$s, %2$s για να ολοκληρωθεί η ενημέρωση.</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_TABLET_AB">Το tablet σας θα επανεκκινηθεί αυτόματα στις %1$s, %2$s για να ολοκληρωθεί η ενημέρωση.</string>
    <string name="STR_UPDATE_SIZE_MB">Μέγεθος: %s MB</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_CONNECT_YOUR_PHONE">Συνδέστε το τηλέφωνό σας στον υπολογιστή με ένα καλώδιο USB και ανοίξτε το Smart Switch στον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_CONNECT_YOUR_TABLET">Συνδέστε το tablet σας στον υπολογιστή με ένα καλώδιο USB και ανοίξτε το Smart Switch στον υπολογιστή σας.</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_DOWNLOAD_INSTALL">Κατεβάστε και εγκαταστήστε το Smart Switch στον υπολογιστή σας.\n\nWindows:\nhttps://www.samsung.com/global/download/smartswitchwin/\n\nMacOS:\nhttps://www.samsung.com/global/download/smartswitchmac/</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_INSTALL_YOUR_PHONE">Αν υπάρχει ενημέρωση λογισμικού για το τηλέφωνό σας, θα σας ζητηθεί να την εγκαταστήσετε.</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_INSTALL_YOUR_TABLET">Αν υπάρχει ενημέρωση λογισμικού για το tablet σας, θα σας ζητηθεί να την εγκαταστήσετε.</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_PHONE_RESTART">Όταν ολοκληρωθεί η ενημέρωση, θα γίνει επανεκκίνηση του τηλεφώνου.</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_TABLET_RESTART">Όταν ολοκληρωθεί η ενημέρωση, θα γίνει επανεκκίνηση του tablet.</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_TITLE">Τρόπος ενημέρωσης μέσω Smart Switch</string>
    <string name="STR_UPDATE_VERSION">Έκδοση: %s</string>
    <string name="STR_VERIFICATION_PROGRESSBAR_AB">Επαλήθευση</string>
    <string name="STR_VERIFYING_TITLE_AB">Επαλήθευση σε εξέλιξη</string>
    <string name="STR_VERIFYING_UPDATE_NOTI_AB">Επαλήθευση ενημέρωσης…</string>
    <string name="STR_WHATS_NEW_ALL_CHANGES">Όλες οι αλλαγές</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Τέλος</string>
    <string name="abc_capital_off">ΑΠΕΝΕΡΓΟΠΟΙΗΣΗ</string>
    <string name="abc_capital_on">ΕΝΕΡΓΟΠΟΙΗΣΗ</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">διάστημα</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="bottomsheet_action_expand_halfway">Ανάπτυξη μέχρι τη μέση</string>
    <string name="character_counter_content_description">%1$d από %2$d χαρακτήρες</string>
    <string name="character_counter_overflowed_content_description">Υπέρβαση ορίου χαρακτήρων %1$d από %2$d</string>
    <string name="clear_text_end_icon_content_description">Διαγραφή κειμένου</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Η εφαρμογή %1$s δεν θα λειτουργήσει εάν δεν έχετε ενεργοποιήσει τις υπηρεσίες Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Ενεργοποίηση υπηρεσιών Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Εγκατάσταση</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">Η εφαρμογή %1$s δεν μπορεί να εκτελεστεί χωρίς τις υπηρεσίες Google Play, οι οποίες λείπουν από τη συσκευή σας.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Λήψη υπηρεσιών Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_channel_name">Διαθεσιμότητα υπηρεσιών Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Σφάλμα Υπηρεσιών Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Η εφαρμογή %1$s αντιμετωπίζει κάποιο πρόβλημα με τις υπηρεσίες Google Play. Προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Η εφαρμογή %1$s δεν θα εκτελεστεί χωρίς τις υπηρεσίες Google Play, οι οποίες δεν υποστηρίζονται από τη συσκευή σας.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Ενημέρωση</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Η εφαρμογή %1$s θα εκτελεστεί αφού ενημερώσετε τις Υπηρεσίες Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Ενημέρωση υπηρεσιών Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">Η εφαρμογή %1$s δεν θα εκτελεστεί χωρίς τις υπηρεσίες Google Play, οι οποίες ενημερώνονται αυτήν τη στιγμή.</string>
    <string name="copy">Αντιγραφή</string>
    <string name="error_icon_content_description">Σφάλμα</string>
    <string name="expand_button_title">Σύνθετες</string>
    <string name="exposed_dropdown_menu_content_description">Εμφάνιση αναπτυσσόμενου μενού</string>
    <string name="fcm_fallback_notification_channel_label">Διάφορα</string>
    <string name="icon_content_description">Εικονίδιο παραθύρου διαλόγου</string>
    <string name="item_view_role_description">Καρτέλα</string>
    <string name="material_clock_toggle_content_description">Επιλέξτε π.μ. ή μ.μ.</string>
    <string name="material_timepicker_am">ΠΜ</string>
    <string name="material_timepicker_pm">ΜΜ</string>
    <string name="mtrl_chip_close_icon_content_description">Κατάργηση %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_next_month">Αλλαγή στον επόμενο μήνα</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_prev_month">Αλλαγή στον προηγούμενο μήνα</string>
    <string name="mtrl_picker_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="mtrl_picker_confirm">ΟΚ</string>
    <string name="mtrl_picker_day_of_week_column_header">Στήλη ημερών: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_navigate_to_current_year_description">Πλοήγηση στο τρέχον έτος %1$d</string>
    <string name="mtrl_picker_navigate_to_year_description">Πλοήγηση στο έτος %1$d</string>
    <string name="mtrl_picker_save">Αποθήκευση</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_calendar_input_mode">Εναλλαγή στη λειτουργία εισαγωγής ημερολογίου</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_day_selection">Πατήστε για εναλλαγή στην προβολή Ημερολόγιο</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_text_input_mode">Εναλλαγή στη λειτουργία εισαγωγής κειμένου</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_year_selection">Πατήστε για εναλλαγή στην προβολή έτους</string>
    <string name="not_set">Δεν έχει οριστεί</string>
    <string name="password_toggle_content_description">Εμφάνιση κωδικού πρόσβασης</string>
    <string name="preference_copied">Το \"%1$s\" αντιγράφηκε στο πρόχειρο.</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">Περιήγηση επάνω</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">Υπάρχει νέο διαθέσιμο περιεχόμενο</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">Ν</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">Περισσότερες επιλογές</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">Τέλος</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismiss">Απόρριψη πρότασης</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_pagination">Σελίδα %1$d από %2$d</string>
    <string name="sesl_date_picker_day">Ημέρα</string>
    <string name="sesl_date_picker_decrement_month">Προηγούμενος μήνας</string>
    <string name="sesl_date_picker_increment_month">Επόμενος μήνας</string>
    <string name="sesl_date_picker_month">Μήνας</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_calendar_description">Πατήστε δύο φορές για να μεταβείτε στην προβολή ημερολογίου.</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_month_day_year_view_description">Πατήστε δύο φορές για εναλλαγή στην προβολή Μήνα-Ημέρα-Έτος.</string>
    <string name="sesl_date_picker_week_select_content_description">Από %1$s έως %2$s</string>
    <string name="sesl_date_picker_year">Έτος</string>
    <string name="sesl_more_item_label">Περισσότερα</string>
    <string name="sesl_number_picker_invalid_value_entered">Καταχωρίστηκε μη έγκυρη τιμή.</string>
    <string name="sesl_picker_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="sesl_picker_done">Τέλος</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">Νέα ειδοποίηση</string>
    <string name="sesl_search_hint">Αναζήτηση</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">Εκκαθάριση πεδίου αναζήτησης</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear_field">Το πεδίο αναζήτησης εκκαθαρίστηκε</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">Αναζήτηση</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">Υποβολή ερωτήματος</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">Φωνητική αναζήτηση</string>
    <string name="sesl_switch_off">Ανενεργό</string>
    <string name="sesl_switch_on">Ενεργό</string>
    <string name="sesl_time_picker_hour">Ώρα</string>
    <string name="sesl_time_picker_minute">Λεπτό</string>
    <string name="sesl_time_picker_set_title">Ρύθμιση ώρας</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">Σύμπτυξη</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="v7_preference_off">ΑΝΕΝΕΡΓΗ</string>
    <string name="v7_preference_on">ΕΝΕΡΓΗ</string>
</resources>
