<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="STR_ANDROID_VERSION">အန်းဒရွိုက် ဗားရှင်း : %s</string>
    <string name="STR_APP_UPDATES">အက်ပ် အပ်ဒိတ်များ</string>
    <string name="STR_APP_UPDATES_SUB">အပ်ဒိတ်ပြီးနောက် Samsung apps ကို နောက်ဆုံးထွက် ဗားရှင်းသို့ အပ်ဒိတ်ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="STR_AUTO_RESTART_AT_AB">အလိုအလျောက် ပြန်လည်စတင်သည့်အချိန်</string>
    <string name="STR_BTN_CANCEL">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="STR_BTN_CHANGE_TIME">အချိန်ကို ပြောင်းပါ</string>
    <string name="STR_BTN_CONTINUE">ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="STR_BTN_DONE">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="STR_BTN_DOWNLOAD">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="STR_BTN_GO_STORAGE">သိုလှောင်ခန်းသို့ သွားပါ</string>
    <string name="STR_BTN_INSTALL">ယခု ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="STR_BTN_LATER">နောက်တော့</string>
    <string name="STR_BTN_OK">အိုကေ</string>
    <string name="STR_BTN_PAUSE">ရပ်နားထားပါ</string>
    <string name="STR_BTN_RESUME_DOWNLOAD">ဒေါင်းလုတ် ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="STR_BTN_SCHEDULE_INSTALL">ထည့်သွင်းမှု အချိန်စီစဉ်ရန်</string>
    <string name="STR_BTN_WIFI_SETTING">Wi-Fi သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="STR_CAUTION">သတိ</string>
    <string name="STR_COMMON_LOW_BATTERY">ဘက်ထရီ နည်းနေပါသည်</string>
    <string name="STR_COMMON_MEGA_BYTE">MB</string>
    <string name="STR_COMMON_PERCENT">%d%%</string>
    <string name="STR_COMMON_PLZ_WAIT">ကျေးဇူးပြုပြီး စောင့်ပါ။</string>
    <string name="STR_COMMON_PLZ_WAIT_SEVERAL_MINUTES">ပြန်လည်စတင်ရန် အသင့်ပြင်ဆင်နေသည်…\nယင်းသည် မိနစ်များစွာ ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="STR_CURRENT_VERSION">လက်ရှိ ဗားရှင်း: %s</string>
    <string name="STR_DM_CHECKING_UPDATE">အပ်ဒိတ်များ ရှာနေသည်…</string>
    <string name="STR_DM_CONNECTING_SERVER">ဆာဗာသို့ ဆက်သွယ်နေပါသည်…</string>
    <string name="STR_DM_CONNECT_FAIL">ဆော့ဖ်ဝဲကို အပ်ဒိတ် လုပ်မရနိုင်ပါ။ ကွန်ရက် (သို့) ဆာဗာအမှားတစ်ခု ဖြစ်သွားသည်။ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="STR_DM_WIFI_DISCONNECTED_WIFIDEVICE">အပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုတ် ဆက်လုပ်ရန် Wi-Fi ကွန်ရက် တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="STR_DOWNLOADED_SOFTWARE_DELETED">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော ဆော့ဝဲလ် အပ်ဒိတ်ကို %s နောက်ပိုင်းတွင် ဖျက်ပါမည်။ အပ်ဒိတ်ကိုမဖျက်မီ မထည့်သွင်းပါက ၎င်းကို ထပ်မံဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် လိုအပ်ပါမည်။</string>
    <string name="STR_DOWNLOADING_AND_INSTALLING_TITLE_AB">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပြီး ထည့်သွင်းနေသည်</string>
    <string name="STR_DOWNLOADING_AND_INSTALLING_UPDATE_NOTI_AB">အပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ ထည့်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="STR_DOWNLOADING_UPDATE">အပ်ဒိတ် ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေဆဲ…</string>
    <string name="STR_DOWNLOAD_AND_INSTALL_PROGRESSBAR_AB">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပြီး ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="STR_DOWNLOAD_PAUSED">ဒေါင်းလုတ် ရပ်တန့်နေပါသည်</string>
    <string name="STR_DOWNLOAD_TIME_LEFT">ကျန်ရှိချိန် : %s</string>
    <string name="STR_FINISHING_PREVIOUS_UPDATE">ယခင် အပ်ဒိတ်ကို အပြီးသတ်နေသည်…</string>
    <string name="STR_FOTA_CHARGE_YOUR_BATTERY">အပ်ဒိတ်ဆက်လုပ်ရန် သင့်ဘက်ထရီကို အနည်းဆုံး %d%% အထိရောက်အောင် အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_CONFIRM_MOBILE_DATA_FREE">ဤအပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် အသုံးပြုထားသော မိုဘိုင်း ဒေတာကို သင့်ဒေတာ အစီအစဉ်မှ နုတ်ယူမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_DOWNLOAD_WIFI_ONLY">အပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် Wi-Fi ကွန်ယက်နှင့် ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_MOBILE_WARNING">မိုဘိုင်း ကွန်ရက်သုံးပြီး ဤအပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ခြင်းသည် နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_MOBILE_WARNING_AND_WIFI_RECOMMENDATION">မိုဘိုင်းဒေတာသုံး၍ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ခြင်းသည် အဖိုးအခများ ထပ်မံ ကျသင့်နိုင်သည်။ Wi-Fi ကိုသာသုံးရန် အကြံပြုပါသည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_ONE_UI_MAJOR">One UI %s ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_ONE_UI_MINOR">ဆော့ဖ်ဝဲအပ်ဒိတ် ရှိနေသည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_TITLE_DEVICE">သင့်ကိရိယာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_TITLE_PHONE">သင့်ဖုန်းကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_CONFIRM_TITLE_TABLET">သင့် တက်ဘလက်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL">ဒေါင်းလုတ် မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_NETWORK_DISCONNECTED_DEVICE">ဒေါင်းလုတ်မပြီးခင် သင့်ကိရိယာကို ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မှုဖြတ်တောက်လိုက်ပါသည်။ ကိရိယာကို ကွန်ရက်နှင့် ပြန်ချိတ်ဆက်သည့်အခါ ဒေါင်းလုတ်ဆက်လုပ်ပါမည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_NETWORK_DISCONNECTED_PHONE">ဒေါင်းလုတ်မပြီးခင် သင့်ဖုန်းကို ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မှုဖြတ်တောက်လိုက်ပါသည်။ ဖုန်းကို ကွန်ရက်နှင့် ပြန်ချိတ်ဆက်သည့်အခါ ဒေါင်းလုတ်ဆက်လုပ်ပါမည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_NETWORK_DISCONNECTED_TABLET">ဒေါင်းလုတ်မပြီးခင် သင့်တက်ဘလက်ကို ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မှုဖြတ်တောက်လိုက်ပါသည်။ တက်ဘလက်ကို ကွန်ရက်နှင့် ပြန်ချိတ်ဆက်သည့်အခါ ဒေါင်းလုတ်ဆက်လုပ်ပါမည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RESUME_WIFI_PHONE">သင့်ဖုန်းကို Wi-Fi နှင့် ယခု ချိတ်ဆက်ထားသည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RESUME_WIFI_TABLET">သင့်တက်ဘလက်ကို Wi-Fi နှင့် ယခု ချိတ်ဆက်ထားသည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RETRY_CONFIRM_MOBILE_ONLY">နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ (သို့) သင့်ကွန်ပျူတာတွင် Smart Switch ကို အသုံးပြု၍ အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RETRY_CONFIRM_NOT_REQUIRED_NETWORK_BODY">အပ်ဒိတ်ကို ဆက်လက် ထည့်သွင်းမလား?</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RETRY_CONFIRM_NOT_REQUIRED_NETWORK_TITLE">အပ်ဒိတ် အဆုံးမသတ်နိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_RETRY_CONFIRM_OSP">အပ်ဒိတ် ပက်ကေ့မှာ ပြည့်စုံစွာ ဒေါင်းလုတ်မလုပ်ရသေးပါ။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များ ရနိုင်သည်။ မိုဘိုင်း ကွန်ယက် တစ်ခုမှ တစ်ဆင့် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ခြင်းသည် ငွေပိုပေးဆောင်ရနိုင်သည်။ ဖြစ်နိုင်ပါက Wi-Fi ကွန်ယက် တစ်ခုမှ တစ်ဆင့် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_FAIL_TITLE">အပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍ မရပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_DOWNLOAD_SERVER_LIMIT_KIES">ဆာဗာတွင် နေ့စဉ် ဒေါင်းလုတ် အကန့်အသတ်ကို ရောက်နေပါပြီ။ မနက်ဖြန် ထပ်မံကြိုးစားပါ (သို့) သင့်ကွန်ပျူတာတွင် %1$sSmart Switch%2$s ကို သုံး၍ အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_EXCEEDED_MOBILE_NETWORK_FILE_SIZE_MB">မိုဘိုင်း ကွန်ရက် တစ်ခုမှတဆင့် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ခြင်း အများဆုံးဆိုက် (%d MB) ကျော်သွားပါပြီ။ Wi-Fi ကွန်ရက်တစ်ခုသို့ အစားထိုး ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_IMPORTANT_UPDATE_TITLE">အရေးကြီး အပ်ဒိတ် ရရှိနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_AUTO_UPDATE_SCHEDULE">ဤအပ်ဒိတ်ကို %2$s %1$s တွင် အလိုအလျောက် ထည့်သွင်းပါမည်။\n\nအပ်ဒိတ် ထည့်သွင်းပြီးနောက် သင့်ဖုန်း ပြန်လည်စတင်ပါမည်။ ပြန်လည်စတင်ပြီးနောက်တွင် သင့်ဖုန်းကို သော့မဖွင့်မချင်း အချို့အက်ပ်များထံမှ သတိပေးချက်များကို သင် ရရှိမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_BACK_UP_DATA">ဤအပ်ဒိတ်သည် သင့်ကိုယ်ရေးဒေတာကို ထိခိုက်စေခြင်းမရှိသင့်သော်လည်း သင့်ဒေတာကို လိုရမည်ရ အရန်သိမ်းထားရန်မှာ အမြဲကောင်းမွန်သည့်စိတ်ကူးဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_DEVICE_DURING_UPDATE">အပ်ဒိတ်လုပ်နေစဉ် သင့်ကိရိယာကို အသုံးပြုနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_PHONE_DURING_UPDATE">အပ်ဒိတ်လုပ်နေစဉ် သင့်ဖုန်းကို အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_PHONE_DURING_UPDATE_EMERGENCY_CALL">အပ်ဒိတ်လုပ်ချိန်အတွင်းမှာ သင့်ဖုန်းကို အရေးပေါ်ဖုန်းအတွက်ပင်လျှင် အသုံးပြုနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_TABLET_DURING_UPDATE">အပ်ဒိတ်လုပ်နေစဉ် သင့်တက်ဘလက်ကို အသုံးပြု၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_NOT_USE_TABLET_DURING_UPDATE_EMERGENCY_CALL">အပ်ဒိတ်လုပ်ချိန်အတွင်းမှာ သင့်တက်ဘလက်ကို အရေးပေါ်ဖုန်းအတွက်ပင်လျှင် အသုံးပြုနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CAUTION_SETTINGS_MAY_CHANGE">အပ်ဒိတ်ပြုလုပ်ပြီးနောက် အချို့သတ်မှတ်ချက်များ ပြောင်းလဲနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CONFIRM_IMPORTANT_UPDATE_TITLE">အရေးကြီး အပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းရန် အသင့်ဖြစ်ပြီ</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_CONFIRM_TITLE">အပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းရန် အသင့်ဖြစ်နေပါပြီ</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_FAIL_TITLE">အပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်း၍မရပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_RESTART_DEVICE">အပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းပြီးနောက် သင့်ကိရိယာကို ပြန်လည်စတင်မည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_RESTART_PHONE">အပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းပြီးနောက် သင့်ဖုန်းကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_INSTALL_RESTART_TABLET">အပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းပြီးနောက် သင့်တက်ဘလက်ကို ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်လိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_LAST_UPDATE_DAY_TIME">%2$s ၌ရှိသော %1$s</string>
    <string name="STR_FOTA_LAST_UPDATE_DESCRIPTION_NODATA">ဤအပ်ဒိတ်နှင့် ပတ်သက်၍ အချက်အလက်မရှိပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_LAST_UPDATE_MENU">နောက်ဆုံးအပ်ဒိတ်</string>
    <string name="STR_FOTA_LAST_UPDATE_TITLE">နောက်ဆုံး အောင်မြင်စွာ လုပ်ဆောင်ခဲ့သည့် အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="STR_FOTA_LATEST_VERSION">သင့်ဆော့ဖ်ဝဲသည် နောက်ဆုံးပေါ် ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_NO_EXISTING_VERSION">သင့်ဆော့ဖ်ဝဲ၏ လက်ရှိဗားရှင်းကို ပံ့ပိုးမပေးထားပါ။ ဝန်ဆောင်မှု ဌာနသို့ သွားရောက်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_DCM">သင့်ကွန်ပျူတာတွင် Smart Switch ကို သုံးပြီး အပ်ဒိတ်လုပ်ကြည့်ပါ (သို့) docomo ဆိုင်ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_KDI">သင့်ကွန်ပျူတာတွင် Smart Switch ကို သုံးပြီး အပ်ဒိတ်လုပ်ကြည့်ပါ (သို့) au ဆိုင် (သို့) PiPit ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_OSP">သင့်ကွန်ပျူတာတွင် Smart Switch ကို သုံးပြီး အပ်ဒိတ်လုပ်ကြည့်ပါ (သို့) သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုဌာနကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_TEMPORARILY">အပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရာတွင် ပြဿနာရှိခဲ့သည်။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_FAIL_TITLE">အပ်ဒိတ်လုပ်၍မရပါ</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_SUCCESS_DEVICE">သင့်ကိရိယာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီးပြီ။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_SUCCESS_PHONE">ဖုန်းကို အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_SUCCESS_TABLET">တက်ဘလက်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသည်။</string>
    <string name="STR_FOTA_UPDATE_SUCEESS_ONEUI">One UI %s သို့ အပ်ဒိတ်လုပ်လိုက်သည်။</string>
    <string name="STR_HEADER_AUTO_INSTALL">ဖော်ပြပါတွင် အလိုအလျောက် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="STR_INSTALL_AUTOMATICALLY">အပ်ဒိတ်ကို %1$s၊ %2$s တွင် အလိုအလျောက် ထည့်သွင်းပါမည်။</string>
    <string name="STR_INSUFFICIENT_MEMORY_DEVICE">ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းရန် သင်သည် သင့်ကိရိယာ၏ စက်တွင်းသိုလှောင်ခန်းတွင် နောက်ထပ် နေရာလွတ် %s ကို လိုအပ်သည်။ အက်ပ်များကို ဖြုတ်ခြင်း (သို့) ဖိုင်များကို ဖျက်ပစ်ခြင်းဖြင့် နေရာလွတ်ရအောင် ရှင်းပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="STR_INSUFFICIENT_MEMORY_PHONE">ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းရန် သင်သည် သင့်ဖုန်း၏ စက်တွင်းသိုလှောင်ခန်းတွင် နောက်ထပ် နေရာလွတ် %s ကို လိုအပ်သည်။ အက်ပ်များကို ဖြုတ်ခြင်း (သို့) ဖိုင်များကို ဖျက်ပစ်ခြင်းဖြင့် နေရာလွတ်ရအောင် ရှင်းပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="STR_INSUFFICIENT_MEMORY_TABLET">ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းရန် သင်သည် သင့်တက်ဘလက်၏ စက်တွင်းသိုလှောင်ခန်းတွင် နောက်ထပ် နေရာလွတ် %s ကို လိုအပ်သည်။ အက်ပ်များကို ဖြုတ်ခြင်း (သို့) ဖိုင်များကို ဖျက်ပစ်ခြင်းဖြင့် နေရာလွတ်ရအောင် ရှင်းပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="STR_INSUFFICIENT_MEMORY_TITLE">စက်တွင်းသိုလှောင်ခန်း ပြည့်နေပြီ</string>
    <string name="STR_LAST_SCHEDULE">ထည့်သွင်းရန် အချိန်တစ်ခု သတ်မှတ်ပြီးနောက်တွင် ၎င်းကို ပြောင်းနိုင်တော့မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_DEVICE_KIES">သင့်ကိရိယာ၏ လုပ်ဆောင်မှု စနစ်ကို ခွင့်မပြုထားသော နည်းလမ်းဖြင့် ပြုပြင်မွမ်းမံထားသည်။ သင့်ကွန်ပျူတာတွင် Smart Switch သုံးပြီး အပ်ဒိတ်လုပ်ကြည့်ပါ (သို့) သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုရှိသည့် နေရာသို့ သွားရောက်ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_DEVICE_KIES_KDI">သင့်ကိရိယာ၏ လုပ်ဆောင်မှု စနစ်ကို ခွင့်မပြုထားသော နည်းလမ်းဖြင့် ပြုပြင်မွမ်းမံထားသည်။ သင့်ကွန်ပျူတာတွင် Smart Switch ကို သုံးပြီး အပ်ဒိတ်လုပ်ကြည့်ပါ (သို့) au ဆိုင် (သို့) PiPit စတိုးဆိုင်သို့ သွားရောက်ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_PHONE_KIES">သင့်ဖုန်း၏ လုပ်ဆောင်မှု စနစ်ကို ခွင့်ပြုမထားသော နည်းလမ်းဖြင့် ပြုပြင်မွမ်းမံထားသည်။ သင့်ကွန်ပျူတာတွင် %1$sSmart Switch%2$s အသုံးပြု၍ အပ်ဒိတ်လုပ်ကြည့်ပါ သို့မဟုတ် ဝယ်ယူသူဝန်ဆောင်မှုဌာနထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_PHONE_KIES_DCM">သင့်ဖုန်း၏ လုပ်ဆောင်မှု စနစ်ကို ခွင့်မပြုထားသော နည်းလမ်းဖြင့် ပြုပြင်မွမ်းမံထားသည်။ သင့်ကွန်ပျူတာတွင် %1$sSmart Switch%2$s အသုံးပြု၍ အပ်ဒိတ်လုပ်ကြည့်ပါ (သို့) docomo ဆိုင်ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_PHONE_KIES_KDI">သင့်ဖုန်း၏ လုပ်ဆောင်မှု စနစ်ကို ခွင့်မပြုထားသော နည်းလမ်းဖြင့် ပြုပြင်မွမ်းမံထားသည်။ သင့်ကွန်ပျူတာတွင် %1$sSmart Switch%2$s အသုံးပြု၍ အပ်ဒိတ်လုပ်ကြည့်ပါ (သို့) au ဆိုင် (သို့) PiPit ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_TABLET_KIES">သင့်တက်ဘလက်၏ လုပ်ဆောင်မှု စနစ်ကို ခွင့်မပြုထားသော နည်းလမ်းဖြင့် ပြုပြင်မွမ်းမံထားသည်။ သင့်ကွန်ပျူတာတွင် %1$sSmart Switch%2$s အသုံးပြု၍ အပ်ဒိတ်လုပ်ကြည့်ပါ သို့မဟုတ် ဝယ်ယူသူဝန်ဆောင်မှုဌာနထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_TABLET_KIES_DCM">သင့်တက်ဘလက်၏ လုပ်ဆောင်မှု စနစ်ကို ခွင့်မပြုထားသော နည်းလမ်းဖြင့် ပြုပြင်မွမ်းမံထားသည်။ သင့်ကွန်ပျူတာတွင် %1$sSmart Switch%2$s အသုံးပြု၍ အပ်ဒိတ်လုပ်ကြည့်ပါ (သို့) docomo ဆိုင်ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="STR_MODIFIED_TABLET_KIES_KDI">သင့်တက်ဘလက်၏ လုပ်ဆောင်မှု စနစ်ကို ခွင့်မပြုထားသော နည်းလမ်းဖြင့် ပြုပြင်မွမ်းမံထားသည်။ သင့်ကွန်ပျူတာတွင် %1$sSmart Switch%2$s အသုံးပြု၍ အပ်ဒိတ်လုပ်ကြည့်ပါ (သို့) au ဆိုင် (သို့) PiPit ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="STR_NETWORK_FAIL">ကွန်ရက် မရနိုင်ပါ။ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="STR_NOTIFICATION_CAMPAIGN_MULTI_MSG_TITLE">မက်ဆေ့ချ် အသစ် %d</string>
    <string name="STR_NOTIFICATION_CHANNEL_NAME_GENERAL">အထွေထွေ</string>
    <string name="STR_NOTIFICATION_POSTPONE">အပ်ဒိတ် ဆိုင်းငံ့လိုက်သည်။</string>
    <string name="STR_ONE_UI_VERSION">One UI ဗားရှင်း : %s</string>
    <string name="STR_PAUSE_UPDATE_AB">အပ်ဒိတ်ကို ခေတ္တရပ်မလား?</string>
    <string name="STR_PAUSE_UPDATE_DETAIL_VERIFICATION_AB">အပ်ဒိတ်ကို ခေတ္တရပ်ပါက သင်ပြန်စချိန်တွင် အတည်ပြုမှုကို အစမှ ပြန်လည် စတင်ပါမည်။</string>
    <string name="STR_PREPARING_TO_UPDATE_NOTI_AB">အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် ပြင်ဆင်နေသည်…</string>
    <string name="STR_PREPARING_TO_UPDATE_TITLE_AB">အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် ပြင်ဆင်နေသည်</string>
    <string name="STR_REGISTER_FAIL">မှတ်ပုံတင်မှု မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="STR_RESTART_CONFIRM_TITLE_DEVICE_AB">အပ်ဒိတ်ကို အပြီးသတ်ရန် သင့်ကိရိယာကို ပြန်လည်စတင်ပါ</string>
    <string name="STR_RESTART_CONFIRM_TITLE_PHONE_AB">ပြီးခါနီးပါပြီ! အပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်းကို အပြီးသတ်ရန် သင့်ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ပါ။</string>
    <string name="STR_RESTART_CONFIRM_TITLE_TABLET_AB">အပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်းကို အပြီးသတ်ရန် သင့်တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ပါ</string>
    <string name="STR_RESTART_NOW_AB">ယခု ပြန်စတင်ပါ</string>
    <string name="STR_RESTART_YOUR_DEVICE_AB">သင့်ကိရိယာကို ပြန်စပါ</string>
    <string name="STR_RESTART_YOUR_PHONE_AB">သင့်ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ပါ</string>
    <string name="STR_RESTART_YOUR_TABLET_AB">သင့်တက်ဘလက်ကို ပြန်လည်စတင်ပါ</string>
    <string name="STR_RESUME_UPDATE_AB">အပ်ဒိတ်ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="STR_ROAMING_DOWNLOAD_FAIL_BODY">အခြားကွန်ရက်တစ်ခုမှ ယူသုံးနေစဉ် ဆော့ဖ်ဝဲအပ်ဒိတ်များကို Wi-Fi မှတစ်ဆင့်သာ ဒေါင်းလုတ်လုပ်နိုင်ပါသည်။ အပ်ဒိတ်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် Wi-Fi သို့ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="STR_ROAMING_DOWNLOAD_FAIL_BODY_MOBILE_ONLY">နိုင်ငံခြား ကွန်ရက်သုံးနေစဉ် ဆော့ဖ်ဝဲကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ မရပါ။</string>
    <string name="STR_ROAMING_REPORT_FAIL_BODY">အခြားဒေသ ကွန်ရက်ကိုသုံးစဉ် Wi-Fi သုံး၍ အပ်ဒိတ်များကို စစ်ဆေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="STR_ROAMING_REPORT_FAIL_TITLE">Wi-Fi သို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="STR_SCHEDULE_RESTART_AB">ပြန်လည်စတင်ရန် အချိန်ဇယား</string>
    <string name="STR_SECURITY_PATCH_LEVEL">လုံခြုံရေးကုစားမှု အဆင့် :</string>
    <string name="STR_SET_APP_UPDATE">နောက်ထပ် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="STR_SMART_SWITCH">Smart Switch</string>
    <string name="STR_SWUPDATE_TITLE">ဆော့ဖ်ဝဲ အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="STR_SWUPDATE_TITLE_2STEP">အပ်ဒိတ်အသေးစိတ်အချက်များ</string>
    <string name="STR_SWUPDATE_TITLE_ONEUI">One UI %s</string>
    <string name="STR_SYSTEMPOLICY_BLOCK_DEVICE_NOTICE">ဆော့ဖ်ဝဲ အပ်ဒိတ်များကို သင်၏အဖွဲ့အစည်းမှ ထိန်းချုပ်ထားသည်။ နောက်ထပ်အချက်အလက်များအတွက် သင်၏ IT စီမံကွပ်ကဲသူသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="STR_TOAST_INSTALL_CONFIRM">ဆော့ဖ်ဝဲ အပ်ဒိတ်ကို ထည့်ရန် အသင့်ဖြစ်ပြီ။</string>
    <string name="STR_UNKNONW_ERROR_HAS_OCCURED">မသိသောအမှားတစ်ခု ဖြစ်ပွားထားသည်။ ဤပြဿနာ ဆက်လက်ဖြစ်ပွားနေလျှင် ကိရိယာကို ပြန်လည်စတင်ပါ။</string>
    <string name="STR_UPDATE_AB">အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="STR_UPDATE_INFO">အချက်အလက်များ အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="STR_UPDATE_PAUSED_TITLE_AB">အပ်ဒိတ် ခေတ္တရပ်ထားသည်</string>
    <string name="STR_UPDATE_PROGRESS_BODY_PHONE_AB">အပ်ဒိတ် ထည့်သွင်းနေစဉ် သင့်ဖုန်းကို စိတ်ကြိုက်သုံးပါ။ အပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်းကို အပြီးသတ်ရန် ပြန်လည်စတင်ချိန်ရောက်သည့်အခါ သင် သတိပေးချက်တစ်ခု ရရှိပါမည်။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_DEVICE_AB">အပ်ဒိတ် ပြီးမြောက်စေရန် သင့်ကိရိယာသည် %1$s၊ %2$s တွင် အလိုအလျောက် ပြန်လည်စတင်ပါမည်။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_DIALOG_DEVICE_AB">အပ်ဒိတ်ကို အပြီးသတ်ရန် သင့်ကိရိယာသည် %1$s၊ %2$s တွင် အလိုအလျောက် ပြန်လည်စတင်ပါမည်။\n\nပြန်လည်စတင်ပြီးနောက်တွင် သင့်ကိရိယာကို သော့မဖွင့်မချင်း အချို့အက်ပ်များထံမှ သတိပေးချက်များကို သင် ရရှိမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_DIALOG_PHONE_AB">အပ်ဒိတ်ကို အပြီးသတ်ရန် သင့်ဖုန်းသည် %1$s၊ %2$s တွင် အလိုအလျောက် ပြန်လည်စတင်ပါမည်။\n\nပြန်လည်စတင်ပြီးနောက်တွင် သင့်ဖုန်းကို သော့မဖွင့်မချင်း အချို့အက်ပ်များထံမှ သတိပေးချက်များကို သင် ရရှိမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_DIALOG_TABLET_AB">အပ်ဒိတ်ကို အပြီးသတ်ရန် သင့်တက်ဘလက်သည် %1$s၊ %2$s တွင် အလိုအလျောက် ပြန်လည်စတင်ပါမည်။\n\nပြန်လည်စတင်ပြီးနောက်တွင် သင့်တက်ဘလက်ကို သော့မဖွင့်မချင်း အချို့အက်ပ်များထံမှ သတိပေးချက်များကို သင် ရရှိမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_PHONE_AB">အပ်ဒိတ် ပြီးမြောက်စေရန် သင့်ဖုန်းကို %1$s၊ %2$s တွင် အလိုအလျောက် ပြန်လည်စတင်ပါမည်။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SCHEDULED_TABLET_AB">အပ်ဒိတ် ပြီးမြောက်စေရန် သင့်တက်ဘလက်ကို %1$s၊ %2$s တွင် အလိုအလျောက် ပြန်လည်စတင်ပါမည်။</string>
    <string name="STR_UPDATE_SIZE_MB">အရွယ်အစား : %s MB</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_CONNECT_YOUR_PHONE">USB ကြိုးသုံး၍ သင့်ဖုန်းကို ကွန်ပျူတာနှင့် ချိတ်ဆက်ပါ၊ ထို့နောက် သင့်ကွန်ပျူတာတွင် Smart Switch ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_CONNECT_YOUR_TABLET">USB ကြိုးသုံး၍ သင့်တက်ဘလက်ကို ကွန်ပျူတာနှင့် ချိတ်ဆက်ပါ၊ ထို့နောက် သင့်ကွန်ပျူတာတွင် Smart Switch ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_DOWNLOAD_INSTALL">သင့်ကွန်ပျူတာတွင် Smart Switch ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍ ထည့်သွင်းပါ။\n\nWindows:\nhttps://www.samsung.com/global/download/smartswitchwin/\n\nMacOS:\nhttps://www.samsung.com/global/download/smartswitchmac/</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_INSTALL_YOUR_PHONE">သင့်ဖုန်းအတွက် ဆော့ဝဲလ် အပ်ဒိတ်ရှိလျှင် ၎င်းကို ထည့်သွင်းရန် သင့်ကို သတိပေးပါမည်။</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_INSTALL_YOUR_TABLET">သင့်တက်ဘလက်အတွက် ဆော့ဝဲလ် အပ်ဒိတ်ရှိလျှင် ၎င်းကို ထည့်သွင်းရန် သင့်ကို သတိပေးပါမည်။</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_PHONE_RESTART">အပ်ဒိတ် ပြီးသွားလျှင် သင့်ဖုန်းက ပြန်လည်စတင်ပါမည်။</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_BODY_TABLET_RESTART">အပ်ဒိတ် ပြီးသွားလျှင် သင့်တက်ဘလက်က ပြန်လည်စတင်ပါမည်။</string>
    <string name="STR_UPDATE_USING_SMART_SWITCH_TITLE">Smart Switch အသုံးပြု၍ အပ်ဒိတ်လုပ်နည်း</string>
    <string name="STR_UPDATE_VERSION">ပုံစံ %s</string>
    <string name="STR_VERIFICATION_PROGRESSBAR_AB">စိစစ်အတည်ပြုခြင်း</string>
    <string name="STR_VERIFYING_TITLE_AB">စိစစ်အတည်ပြုနေသည်</string>
    <string name="STR_VERIFYING_UPDATE_NOTI_AB">အပ်ဒိတ်ကို အတည်ပြုနေသည်…</string>
    <string name="STR_WHATS_NEW_ALL_CHANGES">အပြောင်းအလဲအားလုံး</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလုံး %2$d လုံးအနက်မှ %1$d လုံး</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အပေါ်ကို မောင်းသွားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismiss">အကြံပြုချက်ကို ဖြုတ်ပယ်မည်</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_pagination">စာမျက်နှာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="sesl_date_picker_day">နေ့</string>
    <string name="sesl_date_picker_decrement_month">ပြီးခဲ့သောကာလ</string>
    <string name="sesl_date_picker_increment_month">နောက်တစ်လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_month">လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_calendar_description">ပြက္ခဒိန် ကြည်ရှုမှုသို့ ကူးပြောင်းရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_month_day_year_view_description">လ-ရက်-ခုနှစ် မြင်ကွင်းသို့ ကူးပြောင်းရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_week_select_content_description">%1$s မှ %2$s အထိ</string>
    <string name="sesl_date_picker_year">နှစ်</string>
    <string name="sesl_more_item_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="sesl_number_picker_invalid_value_entered">အကျုံးမဝင်သော နံပါတ် ထည့်ခြင်း။</string>
    <string name="sesl_picker_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="sesl_picker_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ကြေညာအသိပေးချက်အသစ်</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရှာဖွေနေရာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear_field">ရှာဖွေအကွက်ကို ရှင်းလိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">မေးမြန်းချက် တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_time_picker_hour">နာရီ</string>
    <string name="sesl_time_picker_minute">မိနစ်</string>
    <string name="sesl_time_picker_set_title">အချိန် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ခေါက်သိမ်းပါ</string>
</resources>
